唔好理藍絲，反正佢地收完錢就走

明顯同POPO夾埋設局，無謂送頭，手足安全第一。

咁比人打個啲手足呢？

我就係叫手足唔好去俾人打,
唔係叫你事後唔做其他野。
有分別的。

根本就係，佢想學我哋商場唱歌扮有民意咪由佢學，冷處理，我哋自發可以日日搞，維穩費可以日日燒咩 佢哋集合一個鐘就收工㗎啦

係咪手足都打架啦
邊有得唔理

我就係叫手足唔好埋去俾人打

有得忍就忍呀
得一兩丁友
所謂街坊一散你就一丁友
人地一定會出手
成班黑杉又瘦骨嶙峋咁
唔該有心人咪再著黑杉啦
hit and run混入人群先啱呀